藍絲獻計；中國可以制裁返紐約

藍絲：美國簽左香港自治法
中國都可以制裁返美國
好嬲好嬲

建議巴打睇少啲呢啲垃圾
同時希望你唔好Post垃圾
不勝感激

要啦，一於唔批尾國人簽證，強硬D直頭禁用尾金

制裁華爾街就有用

傻啦，個po講係制裁美國紐約呢個州份，佢仲想去其他州份

派戰狼去美國
買晒啲奶粉
買晒啲金飾
買晒啲樓
高官啲仔女去移民用塊閪吸閪鬼佬精 溝淡啲美國基因
等佢地物價通脹照足香港做一次

禁止美元掛勾港元

班藍屍有幾多去過美國? 去過美國又有幾多去過東岸? 真係晒氣.制裁返紐約? 咁加州呢?

到時種族歧視就唔係白人對黑人
係白人+黑人對黃人

咁多年既白黑人種族歧視 居然係中國解決到

話明藍屍嘛，口講愛国，生活在美國
淨係制裁紐約得㗎喇，留返條後路我走，OK？

愛國是工作，美國是生活

Sor，我一時諗唔起成句，求其打咗句先，你明就得